護照唔夠半年有效期去唔去到澳洲？

6月1號去, 14號回程, 23號護照到期, 會唔會去唔到？

push

自己google啦屌

去到
放心